《今日蕭源單野令我重新評估蕭若元呢個神》

姓蕭的人或者都有預言的能力。蕭源就如《風雲》中的泥菩薩一樣，泄露了天機所以有天譴。或者，到了今日，我才明白為何蕭若元總要將事情反轉來說，一切都是為了逃避天譴。佢實在太型，容我向他致敬。

蕭若元，那個通曉命運、帶領港人對抗命運又可在命運手上逃脫的男人。

不久前，我遇上一個人，送給我一條Link，她說那叫"醉生燒熄"，看了之後，可以叫你忘掉將來必會發生的事。我很奇怪，為什麼會有這樣的Link。她說人最大的煩惱，就是悟性太好，如果什麼都不會知道，以後的每一天將會是一個新的開始，那你說這有多開心。這條Link本來打算送給你的，看起來，我們要分來看了。